聽到喊,睇埋個mv真係忍唔住

呢一個月嚟大家都經歷過唔少沮喪
但我知大家團火係唔會熄
因為明日嘅香港仍然需要我哋企出嚟！
聽日見

不分化
不割蓆
目的清晰
團結一致

[ 推到完場 ] 七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

【推上熱門】713光復上水資料

[快撚啲同我入黎推撚爆佢] 民陣721金鐘集會

聽下天琦嘅說話
「唔要教條主義
條條大路通羅馬 邊樣有用都要去做」
每一個行動都會帶黎無法想像嘅結果
我地由69一齊行到今日
甘心俾敵人分化而失敗？
唔好俾情感主導 唔要再指責同路人

聽日上水見

條條大路通羅馬
不分化
不割蓆
目的清晰
團結一致

13/7 我地聽日光復上水，14/7 後日一齊去沙田野餐。-警方定性612為暴動 繼續追擊警方濫權要求成立獨立調查委員會-大家繼續努力

仲有721

無錯！不分化,團結,靈活應變就係我地最大武器